不要把手足之間既批判當成割席 這反而是手足之間互相着著緊 關心 曉得自我反思 繼而進步的表現

唔完美，可以理解，有改善空間
不分化，不割席
團結一致，槍口對外
兄弟爬山，各自上山
大家都係好兄弟

無錯

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

之前屌和理非個D post唔見大家咁理性 係咪都屈咗割先...
仲要講明不批判
不過算啦 都無錯嘅 大家都冷靜下

同意